有無人牙骹同我一樣

打個喊露又會有啪一聲.. 有時食D硬少少既野好似冬菜都會有... 我就係左邊面..右邊無

我本身有箍牙..問過牙醫..佢話好似牙骹就好似D關節咁(啪手指, 波羅蓋行行下啪一聲, 大脾內則 , 頸ETC)有時都會啪一聲啦

我有做比佢睇 ..因為有時要真係噤一噤入去先知有個虛位同埋有聲.. 有時打個喊露都有
不過又唔知點解唔係成日發生, 但我就成日形住形住... 其實係有無事
我做過針炙又好左一排.. 無做又係咁...
枕住枕住都幾年了

有無爸打. 絲打同我一樣問題

我，我都問過牙醫，就係個骹位鬆咗，如果要整返好就要做手術，如果唔影響生活就無所謂，但個軟骨易磨蝕

你有冇成日形住形住...

佢一時無野一時有野先煩

叫人用雞脾打一打自己